烏列治定係卡列奧斯柒啲？

烏列治果球回傳都有啲責任，依球keeper柒到喊

英丁水平

唔知上次爆完拜狗閘迫人批鬥籠門嘅手足
今次會唔會爆猁狗閘